香港人反擊了?!!

睇緊立場直播有人同綠衫打
香港人加油呀